認真一問 c朗迷點睇c朗雞姦單野？

你話逃稅都係自己錢 但要交比政府唔服氣姐
依家你偶像係強姦犯都冇問題？

C朗=劉馬車=c朗迷

想睇牙朗雞姦王騎

俾我朗強姦係條女嘅褔氣

C朗迷又死晒

有三個劉馬車比左負評 但唔敢出聲